開左個靈異group

講鬼故？占卜？

關於咩？

留LINK啦
留乜ID

tg:rabbityu886

5.6個人

tg

tg:GutsWong

入group

tg @lam0130

做cdrom得唔得，冇靈異經驗但鐘意聽

樓主咩料啊，開谷又無link

搵唔到你